{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 곰섬황토빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせにより、人数追加や超過時に追加料金が発生することがあり、最大人数超過時には入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 次のお客様のために入室及び退室時間をお守りいただき、客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 また、お魚やお肉を焼く直火方式は規定により禁止され、個人的な炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 入室利用案内では、予約の際、乳幼児連れの場合、転倒の恐れがありますので、メゾネットタイプの客室を予約する前に客室のご確認をお願いし、離れ一軒家の客室はプライベートな時間を過ごすことができます。 プールは夏にオープンして熱い天気を涼しく過ごすことができ、運営日程は5月23日から9月15日までで、利用時間は午前9時から午後8時までです。 フットサル場では足球とバドミントンが楽しめ、バーベキュー場ではジュージューバーベキューが楽しめます。 バーベキューのための炭とグリルは個人料金で提供され、駐車も可能であり、コムソム海水浴場から近い美しい静かな場所に位置しています。 周辺の観光地としては、コムソム海水浴場、ジュラシックパーク、泰安花祭り、泰安光祭りなどが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加や超過時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、人数追加や超過時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過時に入室できますか？",
            "answer": "最大人数超過時には入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室及び退室時間をお守りいただき、客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "お魚やお肉を焼く直火方式は規定により禁止され、個人的な炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽やアクティビティがありますか？",
            "answer": "プール、フットサル場、バーベキュー場などの娯楽やアクティビティがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは夏にオープンして熱い天気を涼しく過ごすことができ、運営日程は5月23日から9月15日までで、利用時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で何が楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではジュージューバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、コムソム海水浴場、ジュラシックパーク、泰安花祭り、泰安光祭りなどが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 552
    }
}